早幾日無睇醫生但要醫生紙點算

如題

用AL

再睇

中醫